慧星上面可唔可以住人

瑟星上面可唔可以住人

我咪係上面住緊

慧乜鳩

可以

咩係慧星？我淨係識彗星

land 到都算係奇跡

有智慧嘅星？

又或者衛星

你一定無睇過Armageddon

速度太快了

仲可以揸高達添

係考慮RELATIVE SPEED既情況下速度真係咁重要咩?